我好少推介財經 KOL 比新手, 今次係第一次

睇咗佢幾條片
Concept正確, 簡單易明, 睇得出佢係實戰派, 唔係大c吹水派
適合新手服用, 誠意推介

第一

之前冇跟coco哥買
搵少左

基本面投資跟吉巴，睇圖短炒跟山貓，價值投資跟廢老

你就係coco哥?

細聲啲

我都咁估

之前已經覺得你係coco gor Coco gor都講過自己上開連登。有神快拜

屌你coco哥暗藍嚟

快啲 subscribe Coco Gor, 記住撳鐘仔

光明正大賣廣告

仲暗？ 明啦下話

Btw 樓主都比人話藍

應該黃
你睇返之前d片先

好有老千feel ,老實講投資還是靠自己好

呢個page話佢係黃屍

黃嘅話佢藍
藍嘅話佢黃

有無推薦呀 吉吉

港股跟龔成？

有聽開Coco 哥
個feel 係幾似

海洋公園條片6:28先話d人係弱智藍絲

條友唔係輸到破產？

所以咪要R藍店優惠 又上黎賣廣告

跟住就sell班㗎喇

直線自爆

片裏面有推介

coco哥個老婆係幾靚

條友好撚山埃

2年前狂推大灣區買樓

唔洗做 日日去旅行
都破產??

好多人想開班

2年前d貼士唔係仲拎黎講呀

笑死人咩

Coco 哥屌人用支牛

藍到仆街

佢都有同牛牛賣廣告
投資不了 但日常生活旅行片都可以

仲有最後一個資產，可推出去養家

蓮燈仔：正股長揸驚西

點會呀
coco唔知係咪黃, 但實唔會藍(有串過下藍C同小粉紅)
但樓主就肯撚定係藍+銀屍

唔理coco哥實力如何
但個樣好陰濕古惑，成隻烏龜咁

10年前唔講

好似無人係針對佢條片嘅內容有咩錯而屌
反而係為屌而屌

樓主係財演？

樓主本人?

呢種 KOL 要靠 youtube 搵食嘅，多數食兩家煙火，藍黃邊個多 fans 就呔，終極牆頭草。

不過睇完樓豬之前開 post 標題習慣，似足 coco youtube 標題，

例如: 呆咗, 黑科技, xx瘋了

佢講乜尻嚟嚟去去都係果幾句

好彩你自爆，垃圾coco即block，YouTube 一早block晒

其實係 隨時背後有個KOL集團
有稿手寫哂黃藍兩邊稿再由兩個人拍片就可以食盡人血饅頭